依個台灣節目幾正

打算以後食飯轉台唔比屋企2老睇CCTVB 直接播下依啲

由貿易戰開始就有睇
明居正教授同張國城上去既必定睇
黃創夏一講野就飛

黃創夏真係好撚垃圾
之前係關鍵已經成日9up

又學到野